<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Point Taken</title>
    <link>http://www.pointtaken.no/</link>
    <description>Recent content on Point Taken</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017 - 2018, Point Taken AS; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Feb 2018 08:58:21 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://www.pointtaken.no/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Microsoft-guru Vesa Juvonen gjestet Oslo</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/blog/2018/02/09/microsoft-guru-vesa-juvonen-gjestet-oslo/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 08:58:21 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/blog/2018/02/09/microsoft-guru-vesa-juvonen-gjestet-oslo/</guid>
      <description>Microsoft-guru Vesa Juvonen gjestet Oslo. 7 februar var vi i Point Taken verter for det kvartalsvise møtet i Norwegian Office 365 Community. Norwegian Office 365 Community er et uavhengig fagmiljø for utviklere, IT pro, forretnings- og sluttbrukere der målet er å dele kunnskap på tvers av produktene. Foredragsholdere denne kvelden var Vesa Juvonen, Senior Program Manager i Microsoft som snakket om Microsofts roadmap for SharePoint, og Chris Givens, Microsoft MVP og sikkerhetsarkitekt i Soliance, som snakket om GDPR og Azure, fra et teknisk ståsted.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pt Sales</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/pt-sales/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 17:40:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/pt-sales/</guid>
      <description>PT Sales     Vi i Point Taken har utviklet en forenklet CRM app som inneholder kun de komponentene du trenger i starten for å få en oversikt. Du kan enkelt bygge ut løsningen etterhvert som din organisasjon modnes.
Appen vil være produksjonsklar innen en uke.
Priser fra 30 000,-    Produksjonsklar innen en uke
Rimelig startpunkt for en kunde i modningsprosess
Start enkelt og utvid etterhvert som din organisasjon modnes</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jumpstart GDPR compliance using Office 365 and Point Taken </title>
      <link>http://www.pointtaken.no/blog/2018/02/08/jumpstart-gdpr-compliance/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 09:10:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/blog/2018/02/08/jumpstart-gdpr-compliance/</guid>
      <description>Jumpstart GDPR compliance using Office 365 and Point Taken On January the 24, Point Taken held a breakfast seminar in Kristiansand, focusing on the use of Office 365 integrated Security &amp;amp; Compliance center.
This morning we showed the participants how Office 365 allows them to easily find, classify, retain or delete personal (custom) sensitive data to comply with the upcoming GDPR regulations, which will come into force on May 25 2018.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scantrade</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/scantrade/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 18:25:56 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/scantrade/</guid>
      <description>Scantrade er Nordens ledende leverandør innen all organisert breddeidrett, og trengte en partner for å løfte digitaliseringen inn i 2018.
Utfordringene:  Før det nye intranettet kom på plass fant Scantrade det utfordrende å få systemer, interne prosesser og samarbeid til å fungere sømløst. Med mange ansatte var det vanskelig å sikre IT-løsninger i en hverdag hvor ansatte gjerne bruker flere enheter, både på jobb og hjemme. Interne prosesser samsvarte dårlig med Scantrades ønske om å tilby ansatte en digital og friksjonsfri jobbhverdag.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bahr</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/bahr/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 17:26:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/bahr/</guid>
      <description>BAHR er et ledende forretningsadvokatfirma , lokalisert i Oslo med over 180 medarbeidere. BAHR ønsker å ligge i forkant av den teknologiske utviklingen som også påvirker advokatbransjen og har kommet langt i arbeidet med effektivisering og digitalisering av arbeidsprosesser. BAHR ønsket en samarbeidspartner som kunne bistå i dette arbeidet.
Utfordringen:  BAHR er en høykompetansebedrift med bred og dyp erfaring fra et stort antall oppdrag. Denne erfaringen benyttes kollektivt i hverdagen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unngå fellene med migrering til skyen</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/blog/2018/01/05/unngaa-fellene-ved-migrering-til-skyen/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 20:22:48 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/blog/2018/01/05/unngaa-fellene-ved-migrering-til-skyen/</guid>
      <description>Unngå fellene ved migrering til skyen Flere og flere bedrifter opplever at det blir mer og mer kaotisk etter at fellesdisken er flyttet til skyen. Dette kan skyldes mangel på god planlegging. Når bedriften går over til skytjenester, får de ansatte lettere tilgang til sine arbeidsflater. Filer og info kan lett hentes frem og jobbes videre med via mobil og nettbrett, og materiellet blir mye lettere å finne enten de er på jobb, hjemme eller på reise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Teams</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/teams/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2018 13:59:08 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/teams/</guid>
      <description>Teams  Effektiv og fleksibel samhandling på tvers av bedriften Med SharePoint kan du dele og administrere innhold, kunnskap og programmer for å styrke teamarbeid. Hvor som helst og når som helst, uten at det går på bekostning av sikkerhet. Finn informasjon raskt, og samarbeid på en enkel måte på tvers av organisasjonen.
    Om Teams Hvorfor oss? -- Kontakt oss    Samtaler for grupper  Teams gir samtaler med historikk som sørger for at alle er engasjert og informert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsoft365</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/microsoft365/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 10:36:31 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/microsoft365/</guid>
      <description>Microsoft 365 Den perfekte løsningen for små og mellomstore bedrifter Smart sikkerhet og forenklet samarbeid, tilpasset ditt behov – slik at din bedrift er klar for 2018 Jeg vil vite mer om Microsoft 365       Point Taken introduserer Microsoft 365    Smart sikkerhet Du får den sikreste versjonen av Windows noen sinne –bygget for dagens trusselbilde.
Jobb sikkert hvor som helst, når som helst, fra alle enheter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Referanser</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/referanser/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2017 00:30:17 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/referanser/</guid>
      <description>BAHR  BAHR er et ledende forretningsadvokatfirma, lokalisert i Oslo med over 180 medarbeidere. BAHR ønsker å ligge i forkant av den teknologiske utviklingen som også påvirker advokatbransjen og har kommet langt i arbeidet med effektivisering og digitalisering av arbeidsprosesser.
Les mer om BAHR    Scantrade  Før det nye intranettet kom på plass fant Scantrade det utfordrende å få systemer, interne prosesser og samarbeid til å fungere sømløst.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jobb</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/jobb/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2017 13:40:58 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/jobb/</guid>
      <description>Jobbe i Point Taken?  Så du ønsker å jobbe med landets flinkeste og triveligste kolleger? Da har du kommet til riktig bedrift. Hos Point Taken setter vi våre ansatte først, og er sikre på at lykkelige medarbeidere fostrer et godt og effektivt arbeidsmiljø. Dette er verdiskapende, både for oss og for våre kunder. Du kan lese mer om våre ansatte på om oss.
 Ledige stillinger     Lokasjon Stilling    Oslo Fullstack-utvikler  --  Oslo Senior Utvikler/Konsulent SharePoint Online/Onprem   Oslo Senior Konsulent Office 365   Oslo Senior Konsulent Dynamics 365      Front-end-utvikler &amp;times;   Lyst til å skape noe vakkert?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om Oss</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/om-oss/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2017 13:40:52 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/om-oss/</guid>
      <description>Vi er Norges ledende kompetansemiljø på digital samhandling  Våre folk er spesialister på teknisk og strategisk rådgivning i Sharepoint, Dynamics365, Office365 og Nintex.
Vi ligger hele tiden i forkant av utviklingen, slik at vi kan lage moderne og fremtidsrettede løsninger som hjelper våre kunder å jobbe smartere digitalt.
    Referanser Jobbe i Point Taken? Kontaktinformasjon   Våre parnere er viktige for oss. Vi bryr oss om våre partnere, og de bryr seg om oss.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kurs</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/kurs/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2017 13:40:43 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/kurs/</guid>
      <description>Kurs  Vi tilbyr kurs i alle våre produkter, og tilpasser kursene til din bedrift. Vår erfaring er at det er opplæring av brukerne som er ett av de viktigste kriteriene for suksess ved innføring av nye systemer.I tillegg til klasseromskurs kan vi bistå med opprettelse av online læring i standard løsning eller kundespesifikke produkter.
Flere av våre konsulenter er sertifiserte kursholdere fra Microsoft.
    Om Kurs Hvorfor oss?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Azure</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/azure/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2017 13:40:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/azure/</guid>
      <description>Azure  Tjenester og plattform i skyen Azure er en stadig større samling av integrerte skytjenester som utviklere og IT-medarbeidere bruker til å utvikle, distribuere og administrere programmer via det globale datasenternettverket. Du betaler kun for de ressursene din virksomhet bruker, og plattformen skalerer fra små bedrifter med én tjeneste til verdensomspennende selskaper med behov for komplette serverparker.
    Om Azure Hvorfor oss? -- Kontakt oss    Azure er skyen du kan stole på  Nitti prosent av Fortune 500-selskapene har tillit til Microsoft-skyen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sikkerhet</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/sikkerhet/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2017 13:40:34 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/sikkerhet/</guid>
      <description>Sikkerhetsløsninger for din virksomhet  Fortell meg mer!    Med Microsofts protefølje av sikkerhetsprodukter kan vi sikre dine data mot tap og utilsiktet innsyn. Like viktig er god opplæring av dine medarbeidere, slik at de gjør de riktige tingene for å ivareta sikkerheten. Microsofts skytjenester har et meget høyt sikkerhetsnivå og kan tilpasses dine behov.
Datasikkerhet er en viktig del av GDPR. Vi kan hjelpe deg med å tilfredstille kravene som settes i det nye direktivet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nintex</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/nintex/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2017 13:40:21 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/nintex/</guid>
      <description>Nintex  Nintex er enkel, dra og slipp arbeidsflyt som knytter alle personer, avdelinger og systemer sammen, enten de er innenfor eller utenfor din bedrift.     Om Nintex Hvorfor oss? -- Kontakt oss    Arbeidsflyt som ganske enkelt fungerer  Uavhengig av hvilken plattform du benytter, eller hvor du lagrer ditt innhold, automatiserer Nintex Workflow prosessene dine, slik at alle involverte kan koble seg på, samhandle og fortsette arbeidet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rådgivning og</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/r%C3%A5dgivning/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2017 13:40:15 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/r%C3%A5dgivning/</guid>
      <description>Rådgivning og utvikling  Vi er sertifiserte spesialister på SharePoint, Office 365, Dynamics 365 (CRM) og Nintex. Alle har lang erfaring som konsulenter, rådgivere eller utviklere innen vår bransje. Vi har laget mange komplette løsninger for våre kunder og har erfaring med hele prosessen fra idé til ferdig løsning.
    Om rådgivning og utvikling Hvorfor oss? -- Kontakt oss    Tilpasset din bedrift   Vi kan bistå med å innføre, utvikle eller reorganisere deres samhandlingsprosesser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CRM</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/crm/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2017 13:40:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/crm/</guid>
      <description>CRM  Kunder for livet Når du kombinerer data om Salg, Service og Markedsføring i samme løsning imøtekommer du kundens forventing til totaloversikt. Videre kan kunden nå frem på nesten alle kanaler ved å tilrettelegge for omnichannel i Dynamics 365 ved Portal, Social Engagement og Chat
    Om CRM Hvorfor oss? -- Kontakt oss    Dynamics 365 salg  Gi selgeren et system som er enkelt tilgjengelig overalt på alle enheter, samtidig som sikkerheten til bedriftsdata er ivaretatt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Office365</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/office365/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2017 13:40:03 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/office365/</guid>
      <description>Office 365  Komplett kontorløsning Office 365 er en komplett kontor-løsning for din virksomhet. Her finner du de velkjente Office-programmene, Outlook, Skype, fildeling og samhandling. Office 365 finnes i flere varianter avhengig av behov. Vi kan hjelpe deg med behovsavklaring og velge riktig løsning for din virksomhet.
    Om Office 365 Hvorfor oss? -- Kontakt oss    Alltid tilgjengelig og oppdatert  Løsningene som inngår i Office 365 er alltid tilgjengelig uavhengig av enhet og hvor du befinner deg.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sharepoint</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/sharepoint/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2017 13:38:48 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/sharepoint/</guid>
      <description>SharePoint  Effektiv og fleksibel samhandling på tvers av bedriften Med SharePoint kan du dele og administrere innhold, kunnskap og programmer for å styrke teamarbeid. Hvor som helst og når som helst, uten at det går på bekostning av sikkerhet. Finn informasjon raskt, og samarbeid på en enkel måte på tvers av organisasjonen.
    Om SharePoint Hvorfor oss? -- Kontakt oss    Intranett  SharePoint styrker deling og samarbeid i en organisajon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>European Sharepoint Conference 2017</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/blog/2017/11/21/european-sharepoint-conference-2017/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 21:53:35 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/blog/2017/11/21/european-sharepoint-conference-2017/</guid>
      <description>European SharePoint Conference 2017 Hvert år samler European SharePoint Conference ESPC, SharePoint, Office 365 og Azure-eksperter fra hele verden på ett europeisk sted for den største konferansen i sitt slag. Siden starten i 2011 har ESPC vokst til over 2000 deltakere over fire dager. Årets arrangement gikk av stabelen i Dublin 13. til 16.November
Her ser vi fire av Point Taken’s fem deltakere som besøker standen til Nintex, fra v.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dip Is Back</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/blog/2017/10/20/dip-is-back/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2017 20:43:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/blog/2017/10/20/dip-is-back/</guid>
      <description>The all mighty Document Information Panel (DIP) is back! Great news every one, the DIP(Document Information Panel) is back, it is ready for use NOW! At Ignite, Microsoft announced that the DIP will be coming back in 2018. Today I was scrolling through the Office 365 Admin Message Center, and found some interesting news, and started to check it out with my colleagues, and VOILA! It seems like it is only available in Word 2016.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Point Taken Til Canada</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/blog/2017/06/29/point-taken-til-canada/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jun 2017 22:48:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/blog/2017/06/29/point-taken-til-canada/</guid>
      <description>Point Taken etablerer base i Canada Point Takens SharePoint eksepert Christian Engelschiøn riser i sommer tilbake til helege Ingstads vinterkvarter i Canada.
I 2013 var han en av deltagerne som fant Helge Ingstads Vinterkvarter som er omtalt i boken &amp;ldquo;Pelsjegerliv&amp;rdquo;. Også i 2010 var han i Canada for å lete etter stedet, men den gang uten resultat. I år skal han bruke kvaretert som base og gå dagsturer i området i tillegg til at de skal lete etter ytterligere minner og spor etter Ingstad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Point Taken Vokser Og Skal Ansette 10 Nye Spesialister</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/blog/2017/06/22/point-taken-vokser-og-skal-ansette-10-nye-spesialister/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jun 2017 22:29:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/blog/2017/06/22/point-taken-vokser-og-skal-ansette-10-nye-spesialister/</guid>
      <description>Point Taken vokser og skal ansette 10 nye spesialister Point Taken har stor pågang av oppdrag og vi ser etter flere dyktige folk.
Vi er opptatt av kvalitet og kompetanse og ser først og fremst etter seniorprofiler med erfaring fra Microsoft plattform. Du ønsker å jobbe i et spesialistselskap som investerer i sine ansatte.
Vi ønsker oss 10 nye medarbeidere i tillegg til de 7 vi har ansatt allerede i år.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Advanced Threat Protection I Office 365</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/blog/2017/06/16/advanced-threat-protection-i-office-365/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jun 2017 21:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/blog/2017/06/16/advanced-threat-protection-i-office-365/</guid>
      <description>Advanced Threat Protection i Office 365 Dataangrep er en reell trussel mot din bedrift, og de blir mer og mer avanserte og vanskeligere å unngå. Vi ser at angrepene blir mer sofistikerte. Gjerne kommer det en e-post med godt norsk språk som ser legitim ut, eller en e-post som ser ut som den kommer fra firmaets toppsjef.
Ofte havner ondartede eposter i innboksen til brukerne. Da er det fort gjort å klikke på et vedlegg eller en lenke som starter et angrep.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Migrate Sharepoint Site Content With Sharegate Using Powershell</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/blog/2017/06/06/migrate-sharepoint-site-content-with-sharegate-using-powershell/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 21:18:08 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/blog/2017/06/06/migrate-sharepoint-site-content-with-sharegate-using-powershell/</guid>
      <description>Migrate SharePoint site content with Sharegate using powershell Here’s an example of how to use PowerShell to migrate content from SharePoint On-premises to Office365 or SharePoint 2016. I use PowerShell to export the On-premises lists to a csv-file, add parameters to the copy-commandlet to adjust the migration type (e.g. only changed files since last migration), also Scheduling tasks to run off peak hours.
Read on :-) Step 1 - Get lists!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Updating Single and Multi Value Taxonomy Fields Using Pnp Js Core</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/blog/2017/05/16/updating-single-and-multi-value-taxonomy-fields-using-pnp-js-core/</link>
      <pubDate>Tue, 16 May 2017 20:52:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/blog/2017/05/16/updating-single-and-multi-value-taxonomy-fields-using-pnp-js-core/</guid>
      <description>Updating single and multi value taxonomy fields using PnP-JS-Core 
Point Taken is the leading SharePoint, Office 365 and Nintex consultancy in Norway. 
All the devs in Point Taken are heavy users of the awesome repos provided on https://github.com/SharePoint. But even though our SharePoint dev lives have become easier we still encounter challenges and general SharePoint weirdness. This is one of those cases.
A little background: one of our clients wanted an application that would copy predefined tasks into project sites based on the project type.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/faq/</guid>
      <description>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo.
1. WHAT TO DO IF I HAVE STILL NOT RECEIVED THE ORDER? Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>http://www.pointtaken.no/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.pointtaken.no/contact/</guid>
      <description>Kontaktinformasjon  Har du sett over sidene våre og sitter igjen med noen spørsmål? Vi kan hjelpe deg! Send oss en beskjed i kontaktskjemaet vårt, eller ta en prat på chatten, så skal vi kunne svare på det aller meste.
     Rune Tangen Daglig leder
Tlf: 92 60 00 59
  
Runar Lund Konsulentsjef
Tlf: 93 44 12 98
   Thorbjørn Værp Regionleder Kristiansand</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>